近日駐支那記者被襲擊被捕或與六四集會有關

咩形式抗議都好，就係千奇唔好中計去六四慶祝晚會